以為自己可以放低

以為可以好容易放低一個人
個人對你夠仆街就會死心
但係我發現每一次見到你同其他男仔出去我都會心痛都會嬲會呷醋會擔心
你唔覆我wtsapp但係上線我會睇住

我想問大家約咗時間點樣可以快啲放低

我都係呀比佢拒絕左但係因為之後成日見所以要做返frd 點知咁樣令我繼續放唔低佢其實完全斷聯先係最好嘅方法

今日明明好多野做 又同fd過 但不停諗起佢

你未夠恨去中和對佢嘅愛
一日都係正數，一日你都心痛

真係好憎要做反frd呢個環節

我也好想你。sorry

找其他事做分散注意力